PS4 FIFA21 pro club 招人

比賽球隊
9個固定班底
招 中場/翼/龍門
可打多個位置更佳
技術唔好唔緊要 肯聽 有心打就得 ，球王就免了
打433
一路都有打開比賽 （FPC/VPL/CC)
有比賽經驗更佳

留tg or add